# Bootcamp - zadanie 1 - Ulubione miejsca + bonus (wyświetlanie zapisanej lokalizacji na mapie) #

Aby wybrane z listy miejsce zostało wyświetlone na mapie, należy w pliku `google_maps_api.xml` 
umieścić klucz API do Google Maps Android API v2.

